一人一個長大左/搬左出去住先覺得呀爸呀媽好勁嘅嘢

磚：廿幾歲搬左出去同條女住先發現由細到大老豆老母日日番左成日工攰到仆街仲可以買餸煮飯做家務 幾十年都無偷懶
利申：我地2條仆街煮完麵連個碗都唔想即日洗

你老母你生得出唔撚洗養唔撚洗做?
咪撚講到咁偉大啦好嗎 自己快樂嘅後遺黎嫁

你老母夠想生個孝順仔岀黎啦

淨係老豆徒手mit甲由已sure win

係 所以一諗到呢點 我打死都唔會生

你老母生你出黎搵錢比佢洗呀 做啦孝順仔

咁又冇喎 我老母話自己照顧到自己就可以

無錯，仲要成家人d食送菜既份量重到癲，一袋都嫌重，仲要兩三袋日日放工咁拎返黎跟手就要keep住做家務

仲有半個鐘內煮出好味既四送一湯
好多人呢個時間連一味送都未必完成到

我同老豆都好撚驚甲由

係 我自己煮個3餸起碼個半鐘

我呀媽都係咁講 不過始終唔係個個家庭都好似我地咁幸福 請珍惜

Push

你覺得你啊媽真係淨係得e個念頭?

我阿媽乜撚都一腳踢

徒手打甲由依d唔講啦
老豆係水電工，屋企所有電器 燈 水喉 廁所入面既野都係佢整 佢連冷氣同熱水爐都識整 (利申返佢係有牌)
我細細過真係以為男人識整電器係常識黎 點之原來唔係

深感認同
老豆係做文職，但以前讀工科所以屋企細至電器電線 大至門較外牆所有嘢都自己整

所以一直都覺得所有男人都應該識呢啲嘢，但結果身邊好多男人連最簡單電腦嗰啲都唔識。我自己學都學咗了

淨係洗衫煮飯 拖地 都夠死

講起電腦野，大個開始學自己砌機個啲先發現其實老豆其實唔熟依啲野，但細個個陣有咩用唔到唔洗整佢都有求必應

唔識*

爸爸做裝修 水電煤渠乜都識d
屋企裝修 電器修理完全唔駛俾錢人
係我心目中佢就係英雄